台仔罷韓令到港仔高潮，笑能死

幾時又出黎我只示範一次？
無敵星

係咁架啦，連登都就黎無得你上啦

鍾意駁咀駁舌既連登仔竟然冇人駁到咩？

撚狗黎講我只示範一次

驚鳩咩

波台痴線佬又贏

淨係識負皮 冇人駁到樓主

其實罷韓國瑜關香港人咩事

yes
me 寂寞

又一隻

陳同佳係香港人

何紅新係香港人

點駁你地牙

香港人有居英權 (就快)

d 新香港人唔識佢

一個反駁都冇
屌
渣ga

又一隻五毛

駁唔到就唯有話佢係五毛啦
🤭

撐樓豬
歡迎話鳩我分化撚
我係唔妥台灣 吹咩